點解啲肥婆可以咁撚嘔心...

自己肥然後埋怨搭車啲位窄
仲開埋Facebook 專頁成班肥婆圍爐打飛機

肥婆全部仆街死
咁啲位係幾窄嘅

乜撚嘢肉彈甜心
爛臭肥閪就真

無一個肥婆係無辜的

咁啲位係幾窄嘅...

減肥再諗啦社會上係正常身型多定肥西多啲？！ 要人地公司就你，以為改個"友善空間"冠冕堂皇嘅名就唔係自私？

嗰個三人位嚟o架？

咪臭係
抵制肥婆！

死肥婆！

3人位，我之前去台灣坐勁寬敞
肥婆無野搵野搞

減肥咪解決哂所有問題

肥婆表示無法調整座位大小
只能檢討自己

捷運表示無法控制肥婆大小
只能按一般人標準設計

咁撚肥都唔係要個位黎通知你先要檢討啦下話？

我最憎

有次坐巴士
個男人勁肥..隻大腿成日間唔中掂到我

1個人估1.5個位..
我點坐..中環-上水..373巴士

最後坐到附近有人閃
即轉位

佢地話係二人座就係二人㗎啦

屌佢老味仲要拎過高過矮做例子拉埋人落水
人地生得高生得矮冇得揀
呢種死肥西食得多又懶唔做運動
完全係自己一手造成

自己唔管好自己仲要其他人幫你埋單提供肥人座
九唔撚搭八

嘿嘿嘿
我最中意坐啲靚仔隔離
間唔中掃佢地啲毛

肥本身已經係原罪

你唔好坐我隔離
利伸靚仔

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

屌你老味我2米高都未話巴士啲位頂腳啦

無限loop